其實大家應該啲support連儂牆team

呢排對家不斷清文宣
好多地方都清晒咁濟
我地會唔會做到個大型既貼文宣活動去保護手足

返shift，射波齊參與

樽頸？攬炒？不如試下輪更啦

有需要，有好多文宣都過左期

5/11(Tue): 全民V煞日，1700截止蒙面法諮詢
6/11(Wed): Sogo感謝祭，1600葵涌聲援義士，2045大埔和你跑
7/11(Thu): 0900中大聲援被捕學生遊行，1930HKDI赤腳行
8/11(Fri): 0750 銅鑼灣和你返工，1700觀塘聯校集會
9/11(Sat): 1400和你Shop，1930愛丁堡柏林圍牆倒塌30周年集會

香港人抗爭日程表

其實對家清得咁落力證明文宣有用
但你閒日搞文宣齋比人拉又比痴線佬斬又比人搞事
最安全應該係遊行果陣一大班人掩護去痴連儂

想support 有無咩連儂墻team 可以Join?

大型小心引到黑警圍捕

有無沙田team? 想join